【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！

唔怕你遲到，最怕你唔派嬲，呢個POST會直播推出廣告商名單，詳情睇置頂回覆

2030-2245，鍵盤戰士請standby

Push

推

到

slow

嬲9

派囉喂

對唔字囉

得陳豪戴罩頒獎禮群組

留名
利申睇緊viu執屋

睇緊九巴jer演唱會

2030有第一輪

執！！！！

頭先阿Jer個九巴live未搞好音響時， 去左TVB派嬲，但好似得小貓三四隻

執！！！

好嬲

今晚有幾多輪

未到時間啫

5輪

阿jer好正

同我上

牙柳好正

邊到派

正

周柏豪個樣咁撚閪

屌⋯⋯一班怨婦

請廣傳俾親朋好友

push

支持香港音樂

好

垃圾TVB, 我剩係想知有咩垃圾公司搵佢地落廣告

屌佢老母無線

就2030 輕輕一推

屌真

一路派嬲一路聽

屌爆佢

留名

要記低

1）播出時間
2）牌子
3）產品
4）廣告係點？係咪最柒嘅植入式食炸雞？

重點

5）有冇替代品!!

樓主請up

網絡大軍準備

執笠啦垃圾台

係唔係要佢個app

歹毒計劃 GOGOGO

仲有一分鐘 埋位未？

搖撚準備！

【第一輪名單 — 2021年廣告商I】

‼ 21:00 推出「第二輪名單 — 2021年廣告商II」，唔好行開 ‼

1.派嬲😡 2.請願(範本喺留言)💬 3.抵制🙅🏻♀

1️⃣ 好棧🔵
[除咗抵制大棧，仲要抵制埋好棧，想新年大賺一筆？無咁易]
💛辦年貨建議：

2️⃣ Simplylife傢俬
[2021年，黃金時段廣告商]
💚替代建議：傢居站、MUJI、紅蘋果傢俬

3️⃣ 3HK 電訊
[忍無可忍，誠仔旗下品牌陸續投放TVB廣告，3HK係只其中一個]
💚替代建議：自由鳥、數碼通

4️⃣ 艾詩沐浴露
[2020年年尾開始賣廣告，直到而家]
💚替代建議：Dove、滴露、759

5️⃣ Balzano
[電視廣告、偽人宣傳做齊，仲要參加埋BigBigShop展銷會]
💚替代建議：鍋具 — 美亞、吉川、Kai貝印；家電 — Bosch、特福、日立

6️⃣ moraz 草木護理
[2020年起已經瘋狂贊助TVB節目，最近贊助愛美麗狂想曲]
💚替代建議：Aesop、Weleda、Nature Republic

7️⃣ Skin.Biotics
[宣傳易忠實擁躉，最近贊助中国劇集三十而已]
💚替代建議：Paula's Choice、Bioderma

我係叱咤之後先聽佢啲歌
雖然上次上台唱得一般 聽返MV又幾好聽

執笠喇仆街

其實嬲都唔好比，無視先係最好嘅方法，你比嬲，即係有收視率，啲人會繼續落廣告

我直接轉貼tvb團隊嗰邊咋

夠鐘派嬲

Gogogo

Pish

原來有個牌子叫好棧

去邊度派嬲

屌鳩佢

.

仲未去自首

睇置頂

Dllm tvb

CCTVB快d執

有置頂

Collect skin tvb

Kakajakaksnsnaksjsjjsjs

pin comment 七條link

派佢老母嬲

推到佢pk

嚇死

推呀

Dislike

睇張圖好似有戴透明罩

聽緊牙jer
幫手推住先

pin有link
去果啲賣廣告公司嘅Facebook 派嬲
或者上Facebook search 抵制tvb戰線 鍵盤救港都有post
睇下邊樣方便你

嗰個人嘅廚房

去派嬲

好眼瞓

透明罩有咩用

逼人轉台如果唔係要睇佢哋個閪嘴

淋病咁著好過佢依家上鏡啲look

劇透呢張poster
背後個最大勢力出咗樣

記住個logo都要派嬲！

已做完第一輪

係咪呢個?

慎入呢

推爆佢老母
垃圾cctvb

Stand by

第一次睇呢張流出

Facebook 都有

呢張啲支那人圍內都有用

fire

會不會幫人增加左view 數

樓主佢地會俾名單
其他手足唔駛睇TVB, 只需跟機

推到多d 人開電視

Push ar

做緊

TVB不了

邊做邊推

做完啦 推

ready next round！

ready下一輪

做緊啦

好忙😂😂😂

好刺激

up

2020 萬千星輝頌獎典禮即討區2.0

開到2

加油

得14頁就想佢執笠

出面已經推爆左一個post，呢度先得300幾，認清現實未你班cctoy撚
唔好話現實主流。連連登主流都做唔到

我個fb比人禁咗一個月，今日終於解封，算你唔好彩啦tbb

快啲過去貼金剛棒

冇人想tvb執
我愛tvb

屌你老母3HK

推到完場

手足做野

pish

仲有五分鐘第二輪

遲到添

on9 派黎做咩9
幫佢升點擊率

放工再做

撐

幾時台慶

請平均分配嬲嬲，派太多嬲會被FB停賽

推推推

Up

任務一完成

【第二輪名單 — 2021年廣告商II】

‼ 21:30 推出「第三輪名單 — 偽人推銷品牌I」，唔好行開 ‼

1.派嬲😡 2.請願(範本喺留言)💬 3.抵制🙅🏻♀

1️⃣ 三國志戰略版 🇨🇳
[你以為係日本Game? 其實係阿里爸爸旗下遊戲，中国開發兼發行🇨🇳]
[呢隻Game含有中国式篩查，唔畀打維尼等「敏感字眼」]

2️⃣ 屈臣氏Wats Petmacy🔵
[自2020年起，投放無間斷嘅廣告，更贊助《愛回家》]
💛替代建議：Wolipay有逾60間寵物用品黃店

3️⃣ 馬百良
[註冊中醫師：安宮牛黃丸不能亂服，何況絕大部分人均不適合]
💚雞精建議：田原香滴雞清

4️⃣ GSK 舒適達/牙齦適
[GSK係TVB尊重客戶，今年起碼有舒適達、必理痛、安鼻靈廣告]
💚牙膏建議：Nude液體牙膏、Li-ZEY、Urtekram、Marvis…Donki買日本進口牙膏

5️⃣ GSK 必理痛
💚傷風/感冒藥替代：克痛、Sato令痛止、保濟丸
💚噴鼻劑替代：Sato鼻靈、鼻通潔、鼻潔靈

6️⃣ HKBN HOME+網購🔵
[香港寬頻旗下網購，主席楊主光話喺TVB落廣告對得住香港]
💚替代建議：網購 — HKTVmall，各大黃色網購；寬頻 — 網上行、數碼通

7️⃣ 卡爾牌廚具
[無記錯2020年初已經賣廣告]
💚替代建議：美亞、吉川、Kai貝印、WMF

出啦！派啦

GOGOGO

跟緊fb

推推

On9 頒獎禮，圍爐打飛機以為自己攞奧斯卡扮感動

反黑路人甲

好攰呀

係咪幫你出返口氣

要cool down, 唔比我派嬲

done done done

無綫電視立場偏頗、扭曲真相，亦係無良僱主， 貴公司與之合作，無異於認同其價值觀及所作所為。懇請 貴公司分清是非黑白，選擇較為中性的平台或媒體宣傳品牌，以免淪為紅媒金主。

要平均分配嬲嬲，唔好一嘢派太多
有冇第二個acc

其實透明口罩同無戴口罩有咩分別，啲病毒一樣無嘢隔

push繼續

廢老攞奬岩哂廢台

一早熱門

Cctvb 偽人

TVB萬千星輝頒獎典禮2020｜
江嘉敏行紅地毯似扎肉
腰一彎肚腩層次分明
| 2021-01-10 | 壹週刊

哇脹撚到

由8:30去到11點半都有佢份做咁都值得吹奏

呢個白彪咁撚多廢話

幫

遲到sor

上去搞事 正

推呀呀呀

又真係有人睇

任務2 done

弱智先睇

推屌

性器

睇到而加，好多part都睇到好尷尬，好快變亞視

打乞痴一樣噴曬出黎

Yes

CCTBB D 狗罩真係侮辱人智慧

古有掩耳盜鈴，今有國王口罩。

周柏豪拎左最佳節目主持
多謝左叻哥！未？

見廣告就唔買！

邊個黎

hi

推埋先

派緊

派嬲呀

人海茫茫都比你見到
包

睇埋牙jer 開始做野

正呀

嬌

I am ready

原來今日即到

he

李丞責怕染疫

無人打去衞生署報狗口罩令

34隻tvb狗畀負皮

唔好漏咗dislike呢個

Push 即將出第三輪

有冇抵制tvb用嘅gif

呢個應該直接report
嬲係for廣告商

熱門第一

有冇人知讚得太多留言要等幾耐先好返

Sorry 冇睇晒標題
見到tvb就直接入黎負皮

ready for next round

both la

已做

其實派嬲係咪會益咗佢，應該只係留言？

ok 33隻

快，快，快！

嬲撚死

呢個時候黎亂軍心

一個時代嘅完結

唔會
派嬲係派畀啲廣告商

一般消費者見到個商家咁有爭議係會卻步

唔講都唔知tvb播緊咩

罰你派嬲補數

Tvb播過咩都唔知

啲公司好著重嬲數㗎，你係顧客見到間公司咁多嬲都唔想幫襯啦

3rd round

推！！！！

第一個可以一戰
第二個好像太勉強

【第三輪名單 — 偽人推銷品牌I】

‼ 22:00 推出「第四輪名單 — 偽人推銷品牌II」，唔好行開 ‼

1.派嬲😡 2.請願(範本喺留言)💬 3.抵制🙅🏻♀

1️⃣ 龔嘉欣、黃智雯宣傳 - Minus+美容🔵
[龔嘉欣係馬拉視后。Minus+除咗做美容，仲獨家代理Pitanium護理品]
[老闆Liam Wong曾表示失敗者先會反政府，會Block所有負面留言嘅人]

2️⃣ 王浩信宣傳 - 髮森
[馬來西亞視帝、反黑路人甲主角。呢間嘢仲有搵陳敏之、徐榮宣傳]

3️⃣ 星光熠熠 - Dermacept (護膚)
[搵超過十個偽人賣廣告，包括陳敏之、湯洛雯、張曦雯、陳貝兒、王君馨、唐詩詠等]
💚護膚建議：Paula's Choice、Bioderma，彌明生活百貨

4️⃣ 星光熠熠 - Glycel (護膚)
[搵超過八位偽人賣廣告，包括簡淑兒、張秀文、謝芷倫、陳婉衡、黃嘉敏等]
💚替代建議：Paula's Choice、Bioderma，彌明生活百貨

5️⃣ 周嘉洛代言 - 安記海味
[盧苑茵都有份拍廣告，更加係2021年電視廣告商]
💛替代建議：美味棧、飛藥堂、金氏海味、海味補補網店

6️⃣ 蔣家旻宣傳 - Eternus-D (護膚)
[飛躍進步女偽人。呢間嘢同時有搵周秀娜宣傳添]
💚替代建議：Paula's Choice、Bioderma，彌明生活百貨

7️⃣ 盧宛茵代言 - YesNutri 卓營方 🔥
[之前呃人停TVB廣告，隔一排就全面重返TVB、BBS]
💚替代建議：DHC(一般保健品)、康萃樂(益生菌)、動必骼(葡萄糖胺)

*以上品牌喺2020-2021年間，曾經聘用TVB、邵氏偽人宣傳

派嬲

TG得2個

有7個呀，應該改返

minus係咁del留言

全力支持

即刻去派番先

我見得最後2個

我之前已經被block了

如我係客，見到咁多嬲都未必想買

飲水

屌，遲到添

一路睇viu , 一路派嬲

派嬲！

收到

佢驚到del埋fb page囉

發現今次派嬲d對象同cctvb偽人一樣霉
做任之前都冇聽過

笑死個admin係咪要OT

Done!

好攰

大家多啲廣傳啦

真係keep住del

推爆佢

孔德賢條殺人兇手都有得出場

開波開波

希望有頒獎典禮群組 阿門

是的